200萬人上街後我反而仲擔心

冇錯200萬個數字係好靚，證明香港人好團結。今次人數俾上次多近一倍，但換黎既少少進展只係一封道歉信。但道歉信代表到d咩？一個實際改變都冇。最後引渡條例一樣會再出番黎。咁下次我地可以點，300萬？400萬？

反而係，數字越多代表我地越危險。代表我地動員到既人係同成果唔成正比。亦都證左明，個政府對你幾個多上街根本就唔care，呢封道歉信只係hea大家。就算我地動員到700萬，冇改變就係冇改變。

仲有，示威人數夠大會好易令人自滿。見到好多動人畫面，但如果大家唔將焦點放番係我地既目標，一樣係輸。要記住，我地要撤回。烈士既幾點要求，先係我地既目標。遊行人數幾多都好，冇用就係冇用。

用打機黎做比喻，讓唔讓路俾救護車只係side mission。200萬就係coins，但過唔到關d錢都係零意義。唔好俾呢d畫面分心。唔係話我地既成就唔重要，但一日唔撤回，一日都通唔到關。

通唔到關，就做乜都冇用。

我知道大家都明呢一點，但見連登以外既地方好多俾200萬呢個好靚既數字distract，我好擔心。太著重於人性美麗既畫面反而變左一個負擔。

一日唔撤 一日都未贏！

其實佢撒左，一樣可以隨時再玩過

刊憲再排期只係用多2-3個月